★危險壞醫生 第一日上市，上午時段買得過嗎？

點解icon前無端端有條Link?

你試下，睇下有無水花

之前的post

危險爺爺

好彩冇買

中

原來係你想買所以搞成咁

黃綠醫生+老貓

本來想抽，但冇$

好彩U冇抽，加埋化雲仔，Drop to 0不是夢

腦魔發功, 非同小可

Hong Kong No IT